［皇區］皇家馬德里 對 維拉利爾

We are with you !

爆

Goalll

Thank you 馬素撚

?????

thank u and goodbye malun

馬撚

做乜尻

對面好似未訓醒咁

台都未load 到就入咗波

馬撚入多幾球 等法蘭克福拿拿淋放jovic過黎

拎佢加錢換ok?

馬撚帶帽啦屌

機師真是好廢

who need 賓狗

機師到底有乜用

點解無球會求購機師

傻西米路

有拖都唔會放

卡斯米路

半場大收錢

懷念王子

又係米路條弱智

米路真係抵撚死，年中唔知咁樣失幾多次球權

卡米做乜撚

出m18 冇咁嬲

2個入波似到

佢成日以為自己好撚大份好撚撞得
真名王都撞爆佢啦

Now話佢最穩陣

班後防又玩埋啲高章波

自從入完幾球世界波之後，成日掛住進攻
唔同初初一兩年咁專注防守

疤狗台

積仔差d

個場好多空位

做乜咁快失波

連射手賓賓都無埋
搵鬼睇

先入波已經係奇蹟

Barhim

機師可唔可以快d躝
想睇ken維同場

今場進攻其實幾好睇

太子換米路可能會順啲

靠佢carry

想問下白衫17號有咩作用
見佢係咁跑黎跑去

機師廢能到

米路

屌你皇馬真係好冇人情味

達緊陣

17號7到控失

無叫佢坐輪椅黎做個開球儀式，勁無人情咪

機師

機師啲傳中學界級

失球咁多真係要問吓25對腳

機司

機師啲on9假腳係有咩用

機師啲插花

馬撚頂撚死人

機司去拿坡里接卡利祖班啦

馬撚快D入多粒

拿坡里是但一隻翼都勁過機師啦

就去拿玻里

Brahim橙到 無波到

機師柒夠未

Gay c

想睇牙維

機司見到牙ken勁過自己咁多會否感到羞恥？

你有文尼

上樑不正下樑歪
個主席最撚無恥

對面穩了 睇穿哂進攻

竟然係細華

Glass 華

斷腳華

玻璃華

細華都入波

-6足球

-6 football

細華好波

通常雞胸個季 季尾例行公事有波入之後都會走

機司躝啦，廢到笑

拉高個價

Valverde係幾好波

就算買到世3包皮狗尼馬
機師都會繼續正選

下季件7號究竟邊個著

條垃圾留左係度咁耐都賣唔出就知咩料啦

18號嗰季都識扭下人
轉完17柒足咁耐 淨係識達陣

基

Chukwueze very high potential

對於7號波衫 大家都好齊心

機司啲長傳

失蹤左閘

不能說的名字

今場係踢得幾好

光頭佬應該換牙ken都唔換機司

機司傳中真係廢到仆街
次次原地插花/假身，格硬爆落底然後求撚其斬去中間

因為你反完

普巴無歐聯踢會唔會真係黎

出keyword la diu
比佢表演下 賣高多幾m都好嘛

仲有3年約 獌狗點會放比皇

拉奧拿想賺錢 唔出奇

[買人啦屌你老母]皇家馬德里球迷吹水區(198)

龍仔積仔喺度互摸

你同鳩白日日都做

應該話7號熱血定on9

屌你老母！

賣到20m了

華仔俾得好靚

如果係機司實斬撚左唔知去邊

叫細華la diu

靚

細華

曼聯打歐霸你唔好咁傷心

得四萬幾人入場

拿玻里又雞胸你都唔好咁傷心

馬撚支7號旗可以拎返出尼繼續fing

細華=華佛祖

佢地今季無傷你話幾好呢

細細華

賣返個靚價

佩狗花6億，等空位好睇d

你=鳩白寶貝

牙維反咩都越反越勁

牙維出未

我純白

你=6獌弟

佢迷摩迷曼

牙維季尾輸左幾多次

同你差唔多

沾屎out叫緊糊

收嗲-.-

V15 好似仲好波過k8

Thank you & goodbye Navas

歐霸仔

躝啦阿狗

躝啦迷光頭狗

罩他

沾屎就真係躝

積仔ed先叫靚走位 靚傳中
機師

咁都唔入

出牙維未啊光頭狗

brahim

基啲插花

brahim 唔入都靚

一陣機師out 維in

靚到

Brahim真心勁

機師呢個位o仔都勁過佢

機司插花插到田雞咁

巴謙

維熱身

一撚定係brahim out

今日無猩猩係前面攻得好順

神啊 點先可以令機師收皮

假D、再假D

Gay g 走未

光頭佬收皮先

屌 換辛同伊鳩

你收皮先

機師真係笑能死人

好波基斯走了

M洛都係冇得出

牙辛

換人咁正路

同你一樣專放笑彈

最後一定係brahim<->維

柒頭機師走先
牙Ken表現拖dad已經看在眼裏

包皮表現也在你眼內

拖：機會俾咗㗎喇，唔好話我屈你唔掂
屌你光頭佬

細路

細路向基斯示範咗咩叫插花

細路今場

...

歐霸仔shutup ~

講得好

細路weak foot 5星未

馬撚反應咁慢

今場好活躍
似係因為巴西教練團黎左
想打美洲杯

M洛會唔會嬲豬走人

Loan please

留低M洛比啲壓力米路都唔做

維

牙維強勢回歸！！

俾包師兄燈到既牙維返黎

？？

D21 下年要留低

臭師兄燈到受傷

牙維換咗髮型

借佢出去踢兩年成材好過啦

來吧牙維

d21同m12都踢得幾好
v15 v3都唔錯
v17 a20去食屎
好期待v28

維好似慢咗

華利祖最大問題係玻璃人

巴謙真係幾唔錯

牙辛廢翼

高普又想要嗎？

西班牙孖寶躝！

其實罩他有待琢磨
3/9 盤扭成功 + 54%傳球成功真係低咗啲
調教下先

牙維個頭

差啲帽

鳩圖有冇得上返頭四門將

V3 真係唔錯 起碼好過拿祖 但成9日傷

難啲

MOTM

呢兩場勁到仆街

好多人都對佢好大期望，但太玻璃已經抹殺哂佢有嘅天份

呢幾場證明咗佢真係有潛質
係真係衰玻璃

最需要佢既時候就傷 要米路打中堅
幾勁都冇撚用

唔好再屈me

無

冇變嘅只係維嘅射街

牙維啲射波保持水準

牙維啲射門廢到

佢出幾場表現已經好過拿祖
拿祖廢到

牙維

牙維射波有無60

好熟悉嘅射門

牙維頭槌頂去邊

6都俾多

久違既3分

屌你老味牙維d finishing仲係一撚樣

想要一球中目標又大力都好難

屌你老母射到咁

細路finishing應該高過牙維

牙維射術真係好屎

牙辛同機師作用好似差唔多

細路隻私家右腳好尾G

又想整傷維

紅啦屌

好彩巴卡廢

哇屌你老母

成條後防睇戲

垃圾

卡蘇拿重勁過啲鳩童

阿狗非常仆街

牙辛右翼黎講 十舊屎

攞得幾靚

伊鳩成個dr strange咁

咁撚型

右翼有brahim
左翼牙維
牙辛躝啦

背脊攞波

咁岩定點

仲重用米路放走M洛呀?

又係米路on99

型到

咁都要失多粒

屌

屌，臨尾都要失多球

米路好憎古圖？

屌你老母傻西米路

米路廢到

又逼害25

btw呀維唔識射波好易守

米路今場on99

幾時雪吓米路出m洛

全場最廢米路

又玩鳩古圖

真係唔知拖做咩咁憎王子

人地射術好到

米路另類支持拿華斯

屌你老母柒頭辛

屌，嚇死